Camping Les Cigales  Moliets dans les Landes. Camping 3 toiles  300 m de la plage. Tout est disponible sur le camping : commerces, tabac, presse, restaurant, bar, location bloc rfrigr, coffre fort... Beaucoup d'activits sur la station : surf, tennis, golf, vlo, balades ...
Des vacances en toute libert !!
Tl : 05 58 48 51 18   www.camping-les-cigales.fr